原來真係有人信無國界醫生會飛去幫非洲小朋友

香港樓下d阿婆比tg射到成面都係 都無派人去救援 竟然有人信佢地會出機票錢飛去非洲救人

會飛去搞非洲小朋友

愛滋

捐錢呢d地方根本on9，自己香港國都未理掂

捐都無問題 不過依d機構擺到明係呃錢既 袋左錢就搵人拍套偽紀錄片黎呃課金

why not?佢地去當渡假打下卡啫

你唔係今日先知吖嘛，係真係有，前線吖嘛，組織核心咪袋行政費，每年幾百萬美金，果果呢啲組織都係咁架啦，鄉下人

國際NPO無國界醫生爆發性醜聞，BBC近日接受八名無國界醫生的員工爆料，指控無國界醫生員工，在援助地區召妓，甚至傳聞有人拿伊波拉病毒的藥，跟當地年輕女性換取性交易。

前線都係為左呃蝦條先會做

國際NPO無國界醫生爆發性醜聞，BBC近日接受八名無國界醫生的員工爆料，指控無國界醫生員工，在援助地區召妓，甚至傳聞有人拿伊波拉病毒的藥，跟當地年輕女性換取性交易。

叫雞都算 係人之常情
但無攞d藥黎換閪屌 即係話你唔比我屌 你就去死啦

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

伊波拉病毒

飛去搞就信非洲妹

見啲非洲小朋友食到個肚脹卜卜都知唔駛捐錢啦

有次係日本shopping撞到自己寄養個黑人小朋友⋯
身光頸靚

咁都撞到

把口收下啦

利迷係咁上下水準的

會飛
飛去拍片cap水

非洲幻幻要用身體換食物

無國界醫生熱線已廢，想cut捐款但又打唔通hotline，可以直接打去銀行或者網上銀行自己cut，我以HSBC為例，做法係：

1. 先登入HSBC網上理財（一定要電腦版，電話app不能）
2. 然後喺 "我的銀行" 欄目下揀 "自動轉賬 "
3. 揀 "管理自動轉賬"，然後就會見到你每月要轉賬嘅項目
4. 揀返 "Medecins Sans F HK L"，然後 "刪除指示" 再確認

咁就可以成功cut捐款，但我唔知其他銀行網上理財係咪一樣，大家即管試吓！

唔捐都唔夠，要攞返之前捐過嘅錢！方法如下：
可以打上card centre要求charge back返晒之前所有捐款
chargeback除咗攞返錢，商戶係要食好貴手續費
(chargeback 只限 credit card）

性交轉運d fd黎

捐錢比佢玩童妓

特權階級 去非洲渣住香港人既善款奴役黑人

用近水救遠火 呃鬼咩 d善款轉晒做手續費 行政費啦 你班能人揸住香港人既錢 去性剝削非洲兒童 落地獄死全家啦

無國界醫生致力促進沒有騷擾及侵犯的工作環境。我們的領導層明確承諾加強預防和打擊任何侵犯和騷擾行為的機制和程序。我們期望所有員工遵守無國界醫生的行為規範守則（只有英文版），遵守我們在憲章中列明的宗旨。

同香港警察一樣咁醜惡既架撚人

BBC共訪問了8位曾在無國界醫生工作的女員工，其中一名前員工表示，她在肯亞工作的時候，見過有組織高層員工帶年輕女孩回宿舍，她相信該女孩是一名性工作者。不過該名前員工亦稱，鑑於對方的職級，她當時沒有和該名高層員工當面對質。

該名前員工指控，組織有不少年紀較長的男性救援人員，會和當地的年輕女孩舉行有性成分（sexualized）的派對。她批評那些員工的行為，明顯是在濫用自己作為西方救援人員的地位和權力。

性愛派對啊屌你老母有國界醫生

當地很多因為伊波拉失去雙親的女孩，只要能夠換取藥物，你要她們提供什麼性服務都可以

老豆老母死撚埋都要比依班人渣性剝削

同信政府一樣

捐錢比人去叫雞

仲要認得出

不嬲無信過

啲錢送晒返大陸起醫（貪）療（污）基建

樓豬識波

對

請明星去同非洲飢民影相拍片
之後住六星級酒店嘆spa啩

可能會幫手活摘

非洲其實無得攪
最好的方法就係幫非洲人絕育

如果唔係話有人指停止捐錢及牽涉其聲譽，根本連show都唔考慮做

實有得搞
不過係班權貴特登越搞越衰

無國界醫生做成世咩。拎返d成就感就會返黎開鋪做生意架啦

受剝削既非洲兒童 個傷害是成世的

飛去非洲玩童妓
香港人捐5億俾無國界醫生每年去非洲叫雞

俾錢班非洲人舉下生日快樂好過

已FC
香港人每年捐5億俾無國界醫生做器官活摘
Fact checked, Médecins Sans Frontières uses HongKongers 500 millions donation each year to conduct organ harvesting in China

推

突然諗起淘寶有得買非洲小朋友叫口號嗰啲片

yes 假到仆街

如果有 共國界醫生出現係香港一定要小心

1.佢地同中國共產黨關係密切 一定會篤灰
2.可能會要求以性交黎換取治療
3.可能會性侵犯病人
4.可能會活摘

完全同意

真係賤能到

好撚賤

好在從來冇捐錢俾呢啲偽善機構

唉 好失望

吹水

各有各啦 係咪一日都未世界和平一日都唔可以研究太空

乜嘢比喻嚟，捐錢呢個行為係比有需要既人，但自己香港唔少人都有需要點解唔救咗佢哋先？

同埋而家非洲冇你想像中咁窮，d ngo公司影埋d不知名村落呃人同情心
d中高層呃埋d行政費用嚟買靚車買靚樓買名牌玩女人
拎自己d善心同血汗錢比人地揮霍

呢個唔係宣明會咩？宣明會好好彩 最狗賺最多但呢鋪無國界幫佢頂左

有邊間ngo係無出過聲 全撚部割！

仆街

diu
比佢地呃左四年

99%行政費
1%去非洲影下相咁
D CEO個個年薪千萬

都唔知係咪班友張愛滋病傳到世界各地

求其去個部落打個卡 轉頭公費去南非玩幾日

呢單新聞出左之後 我即CUT捐款

你既善款比左會地去叫雞

話我黑心都咁話，一直都唔會捐錢脾依d所謂嘅大慈善機構，捐都只會捐脾d係意外死亡嘅死者家屬個類(好似消防，地盤工人，咩好爸爸好媽媽個d)，但你地睇下d大慈善機構嘅高層全部勁富貴，住豪宅渣靚車，重要脾勁多錢去TVB搞個節目就知我地捐完d錢只會袋去佢哋袋

大家想做善事以後直接脾香港人好過

[文宣組入] 唔好再好心做壞事: 唔好再整同貼同選舉有關既文宣!!!!